05年《頭D》冇咗樣好緊要嘅嘢

前排係Netflix stream翻套戲...啱啱又見到個post話頭D2未必開得成，想講下其實第一套戲冇咗啲嘢...

就係Eurobeat嘅音樂

真心係頭D fans，應該都會feel到05年套嘢怪怪哋...冇咗啲Eurobeat配樂真係唔同晒感覺

日本隊M.O.V.E 同Dave Rodgers嘅音樂仲緊要過啲車/角色/劇情，因為真係會帶到觀眾入個意境

PS希望會有頭D2